買電話你會去邊買？

容祖兒
兇澤
衛訊
蘇寧
mphome
三禾水貨

其他自己講

申利：
次次都去 mphone買貪佢夠快 冇垃圾送
去容祖兒果啲買整張單都搞幾年 送埋啲唔等洗野

Apple Store

忘記左仲有偉大既apple store

我唔係成日換電話嘅人，淨係去過胃信買一次，見服務幾好要送嘅嘢都送齊，部機拎上手用成年幾都冇事，算唔錯啦

Mphone 伏唔伏? 係咪黑店?

iphone: apple store
android行貨，大舖邊度平去邊度
an韓水：淘寶

賓賓聚腳果d shop

白老匯係咪容袓兒

祖

Apple store

梗係去先逹la

mphone 一啲都唔伏 好野黎 一般行機都比出面平

係邊未買過

中環出面果啲？

係聽到都反胃

Mphone 細鋪中算係頂級有誠信 行貨又平 汁野又快
係有啲行貨唔會去買 啲保養會左賴右賴唔係特約零售商 不過都好少

是 真係頂級誠信 最重要係幾多人都好 都會好快搞掂